信報: 有建制選委指, 有中央人員前天南下, 容許選委按其喜好作出抉擇

容許自由投票 未必改寫結果
還有兩天便舉行特首選舉，雖然建制派一般都說大局已定，但昨天再有傳媒以頭版篇幅報道說，國家主席習核心在今次特首選舉中一直沒有「欽點」任何人，容許各人「自由選擇」，誰當選都接受。事實上，有建制選委也指出，臨近投票之時，有中央人員前天南下，其中傳遞的訊息是容許選委按其喜好作出抉擇，與傳聞不謀而合，亦令周日 ...

（節錄）

+X份野都講?

三個都係可以操控嘅候選人，邊個都無所謂
佢要嘅係puppet

香港嘅選委奴才俾自由佢都唔肯自由

大鳴大放

忠誠度大測試